[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (86)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(17)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

足總盃八強
2019-03-30 14:30 和富大埔 vs 夢想FC @將軍澳運動場
2019-03-30 17:30 傑志 vs 理文 @ 旺角大球場
2019-03-31 14:30 香港飛馬 vs 佳聯元朗 @深水埗運動場
2019-03-31 17:30 南區 vs 畜力R&F @ 將軍澳運動場

2019亞協小組賽

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

戇鈍鈎！

南區高佬食撚屎

林駿杰首戰十一人國際賽 甲組身份曾感壓力

林駿杰在學界和大專時期都有好表現，目前在港甲的晉峰落班，同時經常代表香港五人足球隊出戰國際賽，但落場應付十一人的國際賽，卻是頭一次。

之前雖曾入選U19亞洲足球錦標賽外圍賽大軍，但全程只列後備，他坦言自己是甲組球員，一開始也有點壓力，「但更想做得好，不想讓人覺得我是甲組球員，就是低一班。」

JJ坦言過往愛好代表五人隊，因為落場機會較多，但今次U23亞錦外卻改變了他的想法：「現在心裏傾向往十一人足球發展，今次有了上陣機會、也發覺有人認同自己，加上十一人比較主流。」

不過對於未來，他仍抱觀望態度，「雖然有機會到超聯球會落班，但我希望多累積經驗，再升上超聯。」

都唔關神婆事啦
不過澳門司法又係好黑
有罪假定 vs 無罪假定

最令人關注的是，商界早前對修改條例提出擔憂，外界一度以為貪污罪也有機會一併被剔除，而結果是港府守住了這道法治防線，現行引渡條例中的第15項，即「與賄賂、貪污、秘密佣金及違反信託義務有關的法律所訂的罪行」仍獲保留。換言之，倘修例獲通過，在澳門被判涉貪罪成的劉鑾雄、羅傑承，便有可能被要求引渡到澳門受刑。

毒撚好恐怖

去到某幾隊分分鐘有正選

有志氣

佢的確唔錯

LM

所以咪輸咗囉

話唔定已經著左草

台狗係咪冇腦

jj個ig tag做咩寫u22

係d落地波成日單手擒唔雙手
好易出事
其餘時間都ok

邊個係隊長

D高波都係要練啦
成日都唔係最高點接
一有衝撞就容易出事

不過 footwork 同反應真係好

隊波真係u22嚟嘅 決賽周先係u23

Bigmac：有偽港足派人士稱要求陳晉一踢足正選，是教練安頓的錯。那麼，為何白賊要求沒有狀態的東方球員在東亞盃正選上陣，你們卻把矛頭指向一眾東方球員呢？好明顯，這是政治逼害，企圖用傑志足球觀去取代正常邏輯，而這種足球觀正正是害死香港足球的元兇。

老屍又中

腦屍又未食藥

仲細, 大把時間進步, 不過除左上陣時間, 都要預到好教練先得~

腦屍竟然用一個0經驗既16歲kidchild去同一班身經百戰既大don't慌球員做類比
估唔到腦屍咁睇得起kidchild

咁東方球員過去呢年幾係咩狀態顯示為離線

孫悟空亞協盃票價
(1)全票：新台幣200元
(2)優待票：新台幣100元

有無人知呢三場顏卓彬踢成點？佢去咗美國後有無進步？

評審團 (佔整體投票比重的60%)
本港體育編輯/記者 (佔整體投票比重的20%)
公眾投票 (佔整體投票比重的20%)

今年個因航傑出運動員選舉仲係咁

嘩 算抵wo

係台灣讀過書就叫台灣妹

睇ig張相都知咩事

話時話，大傑志仲未公佈亞協票價同有無套票(下星期三就第一場主場了）

食屎啦！！！含淚支持埔了

兩邊啲 comment 都幾好笑

法國唐文應該係喺晚宴同高佬同枱嘅時候，上牙霖 ig 抽水

秦國輸北漏洞奶 4:0
大馬和強國 2:2

我霖

野狗隊

真係一齊既話，祝福佢地啦

不過之後高佬敢飛我霖，一定場場入場屌柒高佬

南區高佬 ex roommate

thanks ching

拎唔到港超要再屌得大力啲

lm

直布羅陀淨係輸俾愛爾蘭 1:0

cls

26/6 亞協盃最後一場分組賽
24/7 對曼城

傑志唔洗抖暑？

點解直布羅陀得，香港唔得？

香港加入歐洲足協吧

最尾一場亞協同友賽冇分別 都出左局

無論你好唔好，始終你唔係鬼佬

好彩新加坡都無份，唔係仲揼春

呢16隊入到都好合理
事實佢地真係高過港隊一至兩班波

我地都逼和支那

馬拉7分都出唔到線

爆雷

Aggar
好籖香港自己把握唔到

足球報：建業混血內援手續辦妥，中場多面手可成王寶山秘密武器！

【周定洋手續辦妥】
與天津天海的教學賽，王寶山排出的首發陣容中有一位球員十分引人關注——周定洋。在這場教學賽中，他與王上源、馮卓毅一起搭檔中場，並且表現比較穩定。他出現在主力陣容中正式宣告，他加盟球隊的手續已經完全辦妥，在即將重開的聯賽里，他將可以上場比賽。

目前周定洋已經成功拿到了參賽證，可以正式代表河南建業征戰中超聯賽。中國足協公佈的建業隊註冊信息明確指出，周定洋的籍貫在中華台北，也就是說，他是作為港澳台球員加盟中超的，因此只佔用一個內援名額。資料顯示，周定洋的祖父出生於上海，曾移居台灣，隨後在上世紀五十年代定居在英國。周定洋本人在9歲時進入到英國維岡青訓，2016-17賽季，他轉投蘇超聯賽球隊羅斯郡。 2017年，他成為中華台北隊的一員

外掛

蘇超唔係職業聯賽

南區高佬對你唔好既
佢會好大鑊

其實冇錯，但做球員就出少句聲啦

呢啲野係球迷講，唔係由球員講囉
BTW，我覺得安頓一啲都唔熟班仔，而且好保守

臨急臨忙要佢帶係咁架啦 足總次次都搞到一鑊泡架啦

個教練有冇咁唔得民心呀

安頓無咩料到，無料好心就抄風車之前勝利陣容la
排陣懶係有創意，仲屈d人打閘
開賽一陣已經唔對路甚至落後仲唔即刻換人簡直災難
水平仲差過Rambo

風車咪又係推孫銘踢閘
不過佢贏波就咩決定都啱

不如話佢motivate 唔到隊波

佢埸邊好大聲叫 但無咩用

仲有陳晉一可以打足三場最痴線 防守差 對抗性差 位置感差 開死球差
究竟係安頓睇唔到有問題定要力捧佢？

殷亞吉同佢都過到骨
話自己籍貫係我島 有紀錄同証明

安頓做替工咋，話明替工就緊係唔會好得去邊啦

風車帶省港盃夠係替工

體育新聞
港教頭趁機偷師神帥
2019-03-27體育 港教頭趁機偷師神帥

(星島日報報道)曼城除擁星光熠熠陣容外，西班牙主帥哥迪奧拿的攻守套路和管理思維，更堪稱全球教練的教材。港超球隊理文教練陳曉明昨表示，哥帥最值欣賞之處就是頂得住壓力，堅持個人足球哲學長期改革球會，不短視追求即時成效，令人敬佩。

陳曉明昨表露對哥帥的敬意外，更分析其過人之處：「哥帥為世界球壇帶來不少衝擊，如執教巴塞隆拿實行『六秒定律』，要求中前場球員失控球權後，務必六秒內反搶皮球。不過，我最欣賞他一直堅持其足球哲學，他一六年任曼城領隊初期曾因成績不佳受質疑，但他沒急於求成，反而耐心改革。藍月亮近年成績有目共睹外，快翼史達寧也火速進步。」

對於曼城有望今夏訪港，陳曉明則揚言盼入場欣賞，期望能從哥帥指導球員作無球跑動等即場指令和調動中，好好偷師。

南區高佬記得好好地對人啊

明明陳曉明崇拜沙利

咩concept

港版哥狗

沙利同哥迪奧拿都係傳控流

到時佢仲教緊理文先算啦

咁哥帥嘅人腳係點先？

有見地

咪係, 冇無限金錢既話一早收左皮啦

香港球圈成盤散沙

今次大家好團結屌柒安頓

真

淨係龍門都唔知用左幾錢
理文正副龍都

最重要係買完水貨比你再買
換左其他隊唔炒都唔比你再買

理文簽白智勳要幾多錢人工
斷估唔會平

佢咁講都係想氹理文俾多啲時間佢啫

半年冇波踢，人工應該會平少少

但哥帥有時間有金錢，佢有時間但金錢未必夠

連登仔會用鍵盤打柒佢？

哥帥未去之前，曼城已經揸住丁力、迪布尼、阿古路
理文本身揸住許嘉樂、黃駿軒、肥彭

曼去新加坡打國米同上海打熱狗
即係國冠香港冇份?

#AntonOut

係唔係佢都唔會再教u仔㗎啦

頂得住壓力，堅持個人足球哲學長期改革球會，不短視追求即時成效

true

評審團成員

劉掌珠女士BBS,JP
中國香港體育協會暨奧林匹克委員會副會長
羅慧儀女士
康樂及文化事務署助理署長(康樂事務)
林大輝博士SBS,JP
香港體育學院有限公司主席
傅浩堅教授MH,JP
香港運動禁藥委員會主席
李致和先生
中國香港體育協會暨奧林匹克委員會運動員委員會成員
李漢源先生
香港體育記者協會主席
馬清楠先生OStJ, JP
鄧竟成先生GBS, PDSM

邊位

香港男欖亦是歷史性為港隊在亞運隊際運動贏得首金，在奪獎呼聲最高下榮膺失落1年的「最佳運動隊伍」，更是近11屆傑運選舉中第8次獲獎。

香港最佳運動隊伍（獎金港幣$60,000）

指洋為港

who?

新一季港超聯將於星期五晚8時，由衛冕的傑志於旺角大球場迎戰去季亞軍東方龍獅揭開序幕。足總於旺角一間酒店召開季前記者會，全數10支球隊的代表及球員，包括傑志的黃洋、東方的李康廉、夢想FC的柏保路及和富大埔的李瀚灝等都有出席。足總在記者會上宣布新季的宣傳口號為「Be The One」，意指突顯球壇所有持分者的熱誠及貢獻。賽事除了會在本地媒體作網上直播外，亦與數間網媒及雜誌合作推出宣傳節目；足總亦預計於10月推出港超聯的手機應用程式。球季奬金方面，總獎金達120萬元港幣，當中冠軍獎金維持獲得48萬元，亞軍則可獲21萬6千元獎金。另外，今季的運動用品贊助將會「分家」，由Nike提供比賽用球及場地制服，並由Adidas贊助球證制服。

又哂錢整垃圾 整好個官網先啦

不如理文再俾多三年時間佢啦

南區都有五年計劃啦

拖咗兩年都未有

分分鐘贏到菁英盃下年加碼

搞咩

專欄輪住嚟 一次過多謝晒你哋咁多位！
今年喺機緣巧合之下嘗到了職業足球嘅滋味，對於上年仍係中學生嘅我嚟講，變化其實真係好大，以前一個星期最多都只係練3日，到依家差不多要日日踢，最初真係唔太適應到。好在我遇到了一班好好嘅隊友，不斷地支持同鼓勵我，有咩一齊笑一齊捱，令我好快就融入到球隊。

嚟緊我希望可以繼續喺不同嘅人同事方面學習，不斷進步，成為一位能夠獨當一面嘅球員，幫助到球隊。另外，我想藉住今次嘅機會多謝我母校拔萃男書院，你哋對運動員嘅支持同包容係我可以喺讀書之餘，仍然能夠喺足球上發展嘅原因。除此之外，我亦想同我嘅屋企人同支持我嘅人（尤其係Little Monsters嘅一眾家長）講聲多謝，你哋每一句支持嘅說話，哪怕只係簡簡單單嘅一句加油，已經係我喺球場上最大嘅動力，無你哋無條件嘅支持，唔會有今日嘅孫銘謙。

跟住呢幾句，係同凱景嘅一班隊友講嘅，我真係好開心可以同到你哋做隊友，你哋係我每朝早九點半去到九龍灣練波嘅動力，無論依家條路有幾難行，我都相信只要我哋成隊波一條心，我哋一定闖得過！

一係專心啲踢波，一係專心啲讀書

之前咪有足總職員上黎講過
賴跟開app個同事走左

講撚到2046都未有

其實兩個龍都一齊跌watt可能真係關龍門教練事喎

【基奧加盟香港飛馬】

本會宣佈簽入前鋒基奧，他將穿上31號球衣。基奧將以失業球員身份加盟，現正等待中國足球協會及其前球會的文件，以趕及在3月31日的足總盃賽事前完成註冊！

基奧曾效力傑志、大中、夢想駿其以及冠忠南區等多間本地球會，他在2016年領取特區護照，其後獲香港代表隊徵召，曾在2019年亞洲盃外圍賽第三輪及去年的東亞足球錦標賽第二圈上陣。他於2018年7月以內援身份轉會到中甲球會新疆天山雪豹，與前西班牙國腳雷耶斯合作攻堅，期間攻入三球。

球會管理層認為，由於球隊下半季尚要爭奪足總盃及菁英盃兩項重要盃賽，而季中加盟的三名新兵袁振昇、曾至孝、大衛拉菲爾俱不合資格於菁英盃上陣，為加強兵源調動，球會決定羅致基奧，期望藉他的身型優勢和衝鋒陷陣的能力，為球會增加戰術變化。

#wesucceedtogether
#hkpfc

墓臭
飛馬

啱啦，啱晒飛碟9斬戰術

飛馬

琴日基奧落咗黎預備組跟操

會唔會係諗住將基奧 改造成中堅？

今季飛馬原來都要過元朗3關
2019-03-31 -- : -- QF 香港飛馬 vs 佳聯元朗 (第1關)
足總盃 深水埗運動場 14:30
2019-04-07 -- : -- 15 佳聯元朗 vs 香港飛馬 (第2關)
超級聯賽 元朗大球場 17:30
2019-04-13 -- : -- SF 佳聯元朗 vs 香港飛馬 (第3關)
菁英盃 旺角大球場 16:00

琴日佢喺訓練嗰陣打防中位

奇材

又防中
隊波已經夠多工兵

麥簡迪拍墓簡迪

神鋒回歸

除咗傑志鬼佬同豬仔
應該冇乜邊個好既龍門教練
所以其實嘉豪家榮個堆全部踢落都好似冇乜進步

N蕉

失業球員身份
叫自由身唔得咩？

兩個又黑又硬既大肉腸中場

錬鈁式三連敗加被大炒

祝福你們

好奇怪 香港好多龍都飛唔遠咁

兩個term唔同意思
失業球員係轉會窗前已經自由身

我覺得直程飛唔起

大中年代係咪跟過碟仔？

墓臭一拍就跌啦喎

基奧

韋健豪好似喺澳洲黃金海岸地區聯賽嘅Musgrave Mustangs Soccer Club踢緊波

佢應該唔會差過紅牌康

爆房陳打中鋒唔得咩

鬼佬賜乙

對上一個飛得起既係咪神貓

香港啲土炮教法
豬仔算係香港人中最好，但同傑志個鬼佬仲爭好遠。
平時睇兩隊賽前熱身都比較到

家榮都算飛到
其他真係不了

JJ

蔡子濤

依個太少sample size

求此人心理陰暗面積

李逸晉勁佢好多

咁都係後備龍門，梁文禮呢？

咁都係後備龍門，郭劍橋呢？

頂死畜力pls

你幾時幫港超另外九隊老細含撚?
唔差在幫埋呢度一眾手足含埋

仲諗住贊狗上水係為咗討伐指洋為港嘅羅馬，好失望

理文又輸

扮睇唔到就當冇事發生過

又扼殺左華人前鋒陳韋拿既上陣時間

簽個托布入籍兵前鋒都唔用韋拿

韋拿好慘

正想講
被你快左一步

保贊力捧嘅飛馬指洋為港逼害本地後生仔袁振昇

陳7 基奧 㫒仔

三中堅

簽墓臭返黎都唔屌飛馬指洋為港

迫害76出陣機會，指洋為港

羅馬年輕港將前途堪虞

袁振昇好慘

基奧都爭唔贏，不如轉行唔好踢波

一早就知佢對球會不對事架啦
指洋為港只係藉口

大頭咩事？
“白鶴加基奧。。。。基奧加明香港飛馬”？？？？？

白雀有富力唔踢過檔飛馬

今年亞協兩隊都唔玩預售

番去阿媽到啦

好彩《逃犯條例》剔除商業罪

係都無可能而家轉會

目前難得既前鋒

連擺落其他位嫌廢事
直接轉行啦

326 流浪李輝立先生生日？
昨日係流浪李輝立先生生日，一班先後不同年代效力過流浪的名宿，以及新知舊雨濟濟一堂同Philip 慶生兼聚舊，席間大家一齊回味當年效力流浪的難忘時光，大家從相片中又認得到幾多個久未露面嘅球員呢？
另外大家有所不知，原來3月26號,其實只係Philip既農曆生日。話說當年二合一班球員，於某年3月26號為Philip 搞咗一個神秘生日會,所以後來球圈所有人，甚至朋友都認定佢嘅生日就係呢一日，久而久之大家年年都係呢一日同佢慶祝。李生亦由得呢個美麗嘅誤會繼續落去。真正佢自己嘅生日，就留返同屋企人慶祝。
所以小編都喺度都同Philip 講一句:
李輝立先生，生日快樂 。

人地嬲架

我得左啦！！！

南區嗰個都幾勁
謝德謙 李溢晉呢兩季好穩

笠左水啦

係喎，唔記得南區個教練都係鬼佬

假鬼

唔好講d乜
淨係知道理文聯賽有7分
有5分係出門仔個陣拎

反門又輸

都係多得大家集氣屌

請珍惜門仔

一定珍惜，仲想佢出多啲添

海景球迷

曇花一現？sor9y都冇現過

無剔除貪污罪行

唔好再POST啦！

【港超聯】遷就大埔傑志亞協盃作客 港超聯延至5.19煞科

建立時間 (HKT): 0327 17:37

今季港超聯已到最後階段，而爭標隊伍和富大埔及傑志因5月15日要作客台北及北韓，而足總與各會研究後，通過煞科戰五場賽，順延至5月19日同時於2時30分進行。

傑志為遷就下月中作北韓4.25 SC的亞協盃分組賽，而將16輪聯元朗提前進行；兩支代表香港出戰亞協盃的球會大埔及傑志原來在5月15日同日作客台北及北韓，當中大埔要16日晚上才返抵香港。
由於兩隊的亞協盃作客賽事距離18日的港超聯煞科日賽事不足72小時，按例需作出調動，而足總在周初的港超聯會議建議原定5月18日煞科日的5場賽事延遲一日，即5月19日同時間進行，以確保賽事公平性，會上通過有關安排，而足總已通知各港超聯球會有關煞科日賽延遲一日上演。

閪仔對大東方cleansheet
全季得佢同香港輝做到

你班爛區球迷幫鬼佬含小陣都唔得

sindy最好 賢妻良母

33年後另一次五一九事件

34先啱

大審判日又到 上次張寶春 今次到邊個upset

今次係爭冠隊upset

得返一個星期都冇 仲未賣飛

即場搞掂

附件B 《逃犯條例》附表1 第 15 項
與賄賂、貪污、秘密佣金及違反信託義務有關的法律所訂的罪行。

隨時係曉明sir upset

即場賣飛仲要劃位，要提早一個小時去排隊

我都轉用左panasonic飯煲

咁呢排你要去埋 pizza hut，
新嗰個廣告都有佢份

日日叫pizzhut, 食剩用panasonic飯煲翻蒸
食到唔舒服再食必理痛
買藥冇錢就去恒生銀行錢禁機
同埋叫人支持戒煙運動, 抵抗力好D都冇咁易病

另外，傑志成功覓地建自家訓練中心，亦能惠及市民大眾使用場地，楊德強在會上表示鼓勵其他港超聯球會採用傑志營運訓練場地的模式。

主動俾幾塊地俾港超球會用啦

Sindy散左之後重正左

某廢老出黎反對未?

有冇戒埋煙同做運動？

真係好
成日見到佢
佢好似賣過手提電話廣告

體育專員同體育委員會其實位置感覺上真係有D尷尬

講就天下無敵 做就無能爲力

見到條 L 樣踢波都覺得尷尬啦
雖然唔知點解 Gary White 放佢打正選

organisationally 無咩實際運作權力同業務
功能上似係一個對署長同決策局既 advisory role 多D

你岩 況且過左關

無留意 佢無再做日本？

垃垃welcome

大埔足球會 TAIPO FC

【亞協盃主場套票 大埔球迷會優先預訂】
喺主場超過4000名香港球迷打氣同見證之下，和富大埔順利進身亞協盃分組賽，同組對手包括中華台北代表航源FC、朝鮮冠軍4.25SC同另一香港代表傑志。

🎫為延續旺角場綠海威力，「綠戰士」將會推出亞協盃分組賽主場套票。本年度大埔球迷會會員除咗可以會員價（$180/$90)優先預訂，同時亦可以非會員價（$220/$110)透過我哋球迷會預訂多一套主隊打氣區門票。

✍🏻各位會員可以喺今個星期六（30號）於將軍澳運動場上演嘅足總盃8強，嚟到球場外嘅Green Store攤位登記。未能喺星期六到場嘅會員，亦都可以喺4月1號至6號透過網上付款；非會員套票同單場門票，則要留待4月8號起，透過購票通系統公開預售，詳情請留意稍後公布。

🆕除咗亞協盃如箭在弦，和富大埔亦致力問鼎球會史上首個港超聯賽錦標，每條戰線都極之需要各位第12人支持！只要喺4月6號前，以Final Call優惠價$150/$70加入本年度大埔球迷會，就可以尊享亞協盃Early Bird套票優惠；同時喺餘下主場對冠忠南區同夢想FC嘅港超聯賽，換領門票乙張。

🙌🏻約定各位綠戰士同我哋一齊堅持信念，足可圓夢！

2019亞洲足協盃I組（東亞區）
🇭🇰和富大埔主場套票
4月17日 vs 航源FC🇹🇼
4月30日 vs 4.25SC🇰🇵
6月19日 vs 傑志🇭🇰
晚上8時 旺角大球場
🐥大埔球迷會會員Early Bird 優惠
$180 (成人會員）$90 (特惠會員）

📣2018/19大埔球迷會最後召集
$150 (成人會員）$70 (特惠會員）
-會員價優先預訂亞協盃主場套票
-免費換領餘下兩場主場聯賽門票乙張
-會員價選購球衣與球會精品
-優先參加球迷會活動
-有效期至2019年6月30日

大埔良心球會

趁墟睇科蘭 去英國探猶戴 話元朗重建唔需要加蓋 學界頒獎然後話book旺角場好辛苦好難得

佢仲做過咩？

佢AO出身邊會有期望吖...
做樣架啫

垃圾桶 你的資訊很有用

就陳沛然議員的提問，我現回覆如下：

（一）現時康樂及文化事務署（康文署）轄下設有42個天然草地足球場及40個人造草地足球場。由於大部分草地足球場是有關康樂及體育設施的一部分，球場的建造開支亦屬於整項設施建造工程預算的一部分，因此康文署並無草地足球場建造費用的獨立數字。各草地球場的尺寸及使用率載於附件。

（二）草地球場的使用率是按租用時數計算，如同一場地內設有多個球場，則有關時數會合併計算。計算方法如下:

草地球場整體使用率（%） = 全年被租用的總時數／全年可供使用的總時數 X 100%

（三）及（四）康文署不時檢視足球場的使用情況，以提供適當的設施供市民使用。在規劃新的體育設施（包括足球場）時，政府會參考《香港規劃標準與準則》及考慮其他相關因素，包括體育發展的政策目標、現時各區所提供的體育設施、現有設施的使用率、人口變化、區議會的意見、可供使用的土地和技術可行性。在有需要時，亦會諮詢相關體育總會的意見。康文署轄下的足球場均按照相關的標準設計（註一）。除個別球場因場地限制未能達標外，絕大部分草地球場的尺寸均符合有關準則。

註一：康文署轄下的七人足球場及十一人足球場，分別按照《香港規劃標準與準則》和國際足球協會的標準設計。

Binc

排隊買飛

6月19日班kidchild係咪要縮去大鐘底

Richard 要去大鐘底鳩叫

可能買返主隊區照入

Richard大戰大埔嗰個大嬸

仲有俊立

怪獸大決戰

女足個日有幾個細路係到為俊立唱歌真係好嘔心

唔係傑志打尖，點會得傑志有

咪係

可能會鬥早入場霸人地個位開壇

終於有機會體驗花墟公園對面個閘口入去

埔5-7
傑28-30
其實唔怕撞

撞唔怕撞 怕搞事咁多神人係到

有無圖

比地？唔收石門咪偷笑

柏圖加盟傑志？？？
邊位連登巴打做既

朱基 發夢柏圖打傑志發到發哂燒

酸?

其實佢IG係

邊個發現就係邊個做

xxxx is watching you

又想藉機炒賣波飛

孫銘幾時加盟傑志

隱藏大佬 THE HIDDEN BOSS
有一位「隱藏大佬」。
.
呢位保加利亞中堅未有滲出星味，亦經常被媒體、專欄遺忘，甚少報道。然而健碩嘅身形，要波唔要命嘅硬朗風格，成為飛馬留用 #羅斯 嘅原因，仲捱得過大量傷患添。
.
喺上輪聯賽，羅斯把握死球機會，射入代表飛馬嘅第一個正式賽事入波。機會來臨嘅時候，會唔會再有更多嘅發亮時刻？且看下回分解。

真心咩

傑志青訓出身，番番去母會都唔出奇呀

朱蛇肯用咩

呢個定律黎架嘛！

丹尼準備退休
朱蛇就搵孫銘番去接班

香港青訓嗰種畸型真係死症嚟，一係就明明已經廿一二歲，證明過自己嘅球員都要坐，一係就得十七八歲其實都真係連體能上都未必應付到嘅後生仔場場正選。但諗深一層，香港職業足球個基數太少，連將後生外借，或者將一啲實力已經退到次一級嘅老球員推去次一級、有競爭性嘅職業聯賽都唔得時，又真係好難解決

精液盃專員

要打閘不了

唔睇名都知係你

原來喜般開左ig shop
唔怪得佢呢排D相成日讚D衫好靚

此女只應天上有

戰機嘅功用就係介紹Sindy比大家識

傑志唔搞預售？
咁即場買可唔可以揀位呢？

全世界加盟傑志係列

又話國冠盃有1-2場係香港踢既
獌對熱去左上海踢
熱對祖去星洲

2019 EAFF Championship venues
Men's Competition: Ulsan, Goyang and Jeju
Women's Competition: Gyeongju

Twitter: @KORFootballNews

你睇埋我嗰份

屌你老母泡狗on9

Goyang喺Seoul隔離
三個地方喺哂三隻角

飛都飛死

睇一場算

如果Goyang+蔚山都還好, 濟州真係不了

濟洲=中國主場

3個地方揀1個定係3個地方都有波要踢

3個比賽場地啦

wiki有比場日期同球場

睇打強國個場啦

有決賽架咩
唔係計分咩

唔肯定，早幾個月已經咁寫

wiki係人都改得
btw中文版同英文版完全係different story

4隊打完單循環仲要踢決賽

真定假？

皇朝盃mode
打晒d分組再打決賽
要打4場波

2017係打完單循環就完
唔會2019突然改制下話

亞洲野轉來轉去好正常

比賽場地都一早寫左三個地方，英文同韓文都係。
不過都係等官方啦，咁短時間咁樣走三個地方比賽有啲唔合理

仲未有消息，似乎傑志真係唔搞亞協預售同套票

請問各位大大要看五十元既直播要怎樣實施付款 交到五健爺爸手上？

我勸你早點歸去

四月八天晚八點那場

又嚟

賽馬會亞古獸青年賽對手

2018
0：0 緬甸U15
1 : 0 新加坡U15
1 : 5 馬來西亞U15
2019 緬甸 新加坡 馬來西亞
對手一樣 次序都一樣

2018
2 : 0 新加坡U17
4 : 1 中華台北U17
2 : 4 香港U17 vs 印度U17
2019 緬甸 新加坡 越南

上年三月係蒲州睇一仔踢u15
暑假已經喺U17對小獌獌

今年見到已經係旺角場、亞冠外、U23
痴撚線

還我Jurgen Kwok

或者想重點栽培掛，但感覺上唔係好突出啫

咁緊係好事啦

咁其實真係準備搵郭daddy做啦

咁我收聲唔講

no plz

有料就爆 到時睇下邊個岩
正係話人fake new

唔好啊

kidchild竟然講到呢啲精句

等1/4買大埔套票了
傑狗主場？不了

又唔洗收聲

我放料都係想大家關心香港波既球迷知道最新進展
無端端做咩放fake news水9大家, 對我亳無得益
由我早煮食兩星期係到講既野同佢前日同傳媒講既一樣就知道啦
我有消息再通知大家啦

我只係想表達唔洗屌人fake news姐

只有羅曉聽先係fake news

又關我事

fake news

鬼叫你個底咁花

慘慘豬

true

之前腳腫同克羅地亞簽左合作協議
但完全唔覺有咩具體項目出現過
即將有定只係做樣？

隻阿古獸好撚正

話時話咁一仔仲會唔會踢u17個3場friendly
想睇下佢踢返自己個代梯隊會踢咩位同咩表現

可能一樣咁廢

同冰島都簽左又有咩

在出戰蒙古的23人大軍當中，除了早已遠赴美國留學的4人外，其餘絕大部分球員均有港超聯或盃賽經驗，唯一效力甲組球會的就是「JJ」。然而這名早在學界及大專享負盛名、近年較多代表5人足球港隊的晉峰門將，卻是其中一名踢足270分鐘的球員。雖然「JJ」在蒙古的3仗均有精彩撲救，不過他自言處理傳中球的技術仍要多加改善，做得最好的反而是調整心態：「這幾場初段都出現了一些失誤，但我仍能很快調整過來，這方面的確比以往成長不少。」作為陣中唯一「甲組腳」，「JJ」亦坦言承受不少壓力：「其實對新加坡一場也有點害怕和壓力，始終身旁的隊友是踢港超聯，而我只是甲組。不過當我救了幾球射門，隊友又鼓勵我便令我有多點信心。」

這次外圍賽是「JJ」首次在11人國際賽擔正，亦是其青年隊的最後一個大賽，「說有很大遺憾又沒有，因為一直都有在5人足球為香港出賽，但有少許覺得自己遲了在11人比賽起步。如果我一直都是踢11人港隊的話，表現可能不止於此。」現在的他亦坦言，希望在11人比賽得到更多機會：「5人足球的龍門最享受的是忙碌和存在感，因為要有很多撲救。但現在踢11人賽事，有1、2記漂亮撲救已經蓋過5人賽的所有東西。」展望未來，「JJ」直言一直有出戰港超聯的夢想，希望在今次高水平比賽的表現幫助自己達成願望。

徐宏傑、余煒廉、「JJ」及鄭兆均等97、98年生球員，因為在6年前出線亞少盃而被喻為「黃金一代」。但這代在青年賽的「最後探戈」未能出線，餘下的就要交由林衍廷、謝家榮、孫銘謙及陳晉一等99年甚至「千禧後」接棒。在蒙古上陣兩場的孫銘謙坦言今次分組結果對港隊有利，全隊均以出線為目標，最後只能排第3名的確感到遺憾：「其實面對新加坡都不是差太遠，但對朝鮮就有很明顯分別，對手的停球及組織都做得很好。」

連「黃金一代」都飲恨出局，2年後的外圍賽相信會擔起大旗的「孫銘」又覺得球隊有甚麼地方要改善？「身體質素和對抗性一定要更好。今次我們很多搶點及第二點都輸給對手，或者有時Matthew（安永佳）搶到第一點但沒有人跟進。」如果下屆要出線，這位凱景前鋒直言港隊一定要成長到即使再面對朝鮮都不落下風的地步。

應該踢返攻中啦

大把香港低質球迷對人不對事

好似去過冰島考察同u隊友賽，雖然無咩作用

話明Fake news 9 up港隊新教練會唔會係克羅地亞人？

估唔到會咁多人出聲反元朗

所以呢位傑迷用例子引證勁多低質球迷雙重標準囉

其實今次反元朗果d係咩隊既球迷黎? 野狗隊?

凱果個變左九世啦

反傑

佢係咪痴L線

殷廢老

支那味極重

笑撚死人

大草原

數碼暴龍盃有無消息
贏緊？

信你
假幕後真fake news係乜乜羅曉聰乜乜古巨基

2018-2019賽馬會青少年聯賽15歲以下甲組聯賽於2019年3月22日在石硤尾公園進行，由傑志對元朗。傑志憑甘智健、Tandy Ortega、Korani、Shahar Chanuha和張譽倫各入一球，以5比0大勝元朗。由於榜首的港會以16比0大勝東區，傑志續排第二。

上半場傑志較為佔優，14分鐘便成功打開缺口，甘智健禁區內快射破網，為球隊取得領先優勢。及後傑志雖有羅子俊和張譽倫連環叩關，惟一一失諸交臂。38分鐘，Tandy Ortega罰球直射入網，助球隊帶著兩球優勢回更衣室。

易邊後，傑志控制大局，48分鐘，後備上陣的Korani憑一己之力殺入禁區妙射得手。6分鐘後，Shahar Chanuha接應Tandy Ortega二傳挑入，為球隊拉開至4比0。75分鐘，Stenersen開出角球，張譽倫近門撞入，助球隊以5比0拿下勝仗。

又奧迪加又羅子俊

女子u17邀請賽，老撾跟得仲貼過香港。

老撾女子 U17 6:0 關島女子 U17
香港女子 U17 1:0 北馬里亞納群島女子 U17

唔係呀 贏得北馬1球
未完場咋嘛
你同我講係FT我真係驚
北馬男足波都未控掂 女更加唔得
會唔會係咁

FT

暈了

希望佢地只係表達對腳腫既不滿
我無辦法相信呢啲連FIFA會員國都入唔到既代表隊有實力只係僅輸我地香港一粒

咁你覺得係正常？

接受現實香港愈嚟愈嚟廢啦

咁你想點撚樣啊？「唔係啊，成班踢假波要贏波輸盤啊」，你咪要咁撚樣講？唔講明明只係女子U17比賽，就算今日男足full team輸俾塞班又點？波有100%嘅咩？

一定係因為廢所以入唔到fifa啦

你隊爛區都係抗議無良柏咁無良先特登輸俾凱景啊

吹大左

女國青 林永嫺入波！港隊旗開得勝
03月28日(四) 18:42

女國青
..........
賽馬會女子國際青年足球邀請賽2019

贊狗撲出來吠指洋為港未

嗰實力冇你或大家想像差咁遠，我有去睇，係富山開工，掟等架生上咗去睇，香港會好啲，但差距唔太大。

原來遊協變左羅生搞

大家可以上去睇吓，女足同男足喺實力層面上有幾大分別，特別係女足，北馬對青年訓練方面可能唔比香港差，指女足方面，呢幾年佢哋都好比心機。

幾十年前冇人估到關島呢幾年可以打和香港，其實如果北馬有朝一日可以喺東亞盃入到去第二圈都唔出奇，因為佢哋可以好似關島咁揾相關合資格海外球員，就睇吓足協有冇心搞足球運動，定純粹娛樂參與。

其實入唔到FIFA都唔代表弱嘅，你可以睇吓上年舉行嘅Confia世界盃，北塞浦路斯、卡斯卡迪亞、阿布哈兹等實力都唔差得過某啲加入咗FIFA嘅國家隊，有啲國家隊入面有好多相關國家踢波嘅職業足球員，有啲更係某國國腳。

近年印度錫金邦隊友賽不丹都試過勝出。

借曬大東慌D人

支持香港都有個限度呀

最勁一定係加泰

支持大家有時間嘅去現場收睇，今天也有一些健康囡囡，今天成身污槽又臭咁入去所以冇去認識她們。(冇圖)(其實冇膽)

依家又入到NTV個page

星期六 我和加利白有個約會
日本乙組聯賽 東京綠茵 對 柏雷素爾 有線直播

有得睇返對新加坡下半場，都好

斷鳩你連

好撚煩

再輸會唔會比人炒？

乜撚嘢事個個cm隔咗咁多#

贊狗含完撚出黎吠了

贊狗好似老鼠

屌我睇返上半場堆live comment
無人屌鳩過蒙古喎(除非條友即del comment)
蒙古仔屌香港就有

NTV應該見香港人轟炸chatroom
所以落geo block

專欄輪住嚟 強頑意志克服魔鬼賽程

克服了11日4戰的魔鬼賽程後，和富大埔終於迎來難得的一星期休戰，不過隨着下周亞協盃分組賽戰線展開，球隊隨即又要面對一周雙賽的嚴峻考驗。作為教練該如何取捨？相信是這陣子被傳媒朋友及球迷問得最多的問題。

以目前聯賽積分榜而言，我們現在無疑是取得了爭標主動權，但之後還要硬撼冠忠南區和作客富力R&F，兩場硬仗之前，也要在周中應付亞協盃賽事，每場部署都要從長計議。幸而球隊上下吸取了雙線作戰的舟車勞頓經驗，對於如何調節作息避免傷病，相信會拿捏得更好，在此也要感謝球員發揮出頑強的意志力與團隊精神。

畢竟亞協盃是代表香港球隊出戰，我們在附加賽主場之役吸引了4,000多名球迷捧場，互射12碼的關鍵時刻，全場球迷齊心為我們吶喊，這種震撼是本地賽事難以比較。踏入分組賽階段，和富大埔將會推出主場套票，期望延續主場威力，凝聚支持本地足球的香港球迷。就算硬仗連場，我們每場都會全力以赴。

和富大埔
主教練 李志堅

又kiki又假鬼唐道碧，不了

🇧🇷辛祖✅
🇨🇲基藍馬✅
🇬🇧唐道碧✅
🇵🇰錢兆琛✅

🇲🇴林毅東（外借✅）

雲尼斯達萊加盟傑志

屌

畜力唔計 羅馬唔計 大埔唔計
贊B真係心懷傑志

十卜堅蛇

可以ntv del嘅，不得而知

Bojan is a Kitchee fan!!!

係，死案一件，不過都過去啦，就算比人捉到真係有呢條友，我們最多咪用鍵盤角插佢屎眼(隔空)，唔通約佢出來打柒佢再殺然後肢解佢咩。

Igor Satori (✅)

大廚（心向人民幣✅）

3+2 vs 3+1

又改口風啦

成日話kidchild人身攻擊
你咪又係人身攻擊kidchild

不過你又無講錯
因為你自己都係kidchild

基奧：引入第七外援係一錯再錯
由 守拙 於 41 分鐘前發表

【港足話題】基奧：增加第七外援名額 會係一錯再錯
日前香港隊喺U23亞錦賽外圍賽輸俾北韓，亦都繼而出局，無緣奧運。近年經常入選香港隊成人代表隊嘅入籍前鋒球員基奧就認為香港隊斷層太大，所以出現呢一個情況。

啱啱回流加盟港超中游球隊嘅基奧認為足總要為呢一個情況負上責任。「現時香港隊出現呢一個情況，係因為足總無乜遠見。我哋香港成人隊可以輕鬆贏蒙古，又可以和到北韓，喺東亞盃外圍賽出到線……但係今次隊U23呢？對蒙古都咁難贏到……對北韓就完全無得打，你就可以見到個分別有幾大，係出現一個斷層。點解？咪因為成年隊同港超太多入籍球員，年輕球員無辦法上到位。有好多入籍球員拎到護照已經3字頭，好少可以踢到一段長時間，只可以幫到香港隊踢三年，但係足總就照徵佢哋入去，根本無做過長遠規劃，香港足球又點可以進步呢？」

佢亦提到香港足總近日提出增加一個中澳台名額係一錯再錯。「加多一個外援名額可能可以提升到少少聯賽水平，不過就扼殺埋年輕球員嘅機會。久而久之年輕球員出場更加少，代表隊就更難吸納年輕球員。年輕球員無國際賽經驗，就更加難成長，斷層更加大！如果遲啲啲入籍球員少咗，咁香港隊水平就可能會大幅下降！」

基奧提議要解決呢個問題，可以參照其他亞洲聯賽。「其他亞洲聯賽近年為咗青訓可以做好啲，推出咗唔同措施，佢哋而家代表隊水平都急速提升！我認為可以引入場上可以出五外援，但係同時就必須出番兩個U23球員嘅制度，咁可以引誘球會出多啲年輕球員，年輕球員亦可以從中得益。」

大家又同唔同意港足U23同港足一隊水平差好遠？又點睇第七個外援名額呢？大家留言討論下！

依D野由入藉兵去講真係諷刺

真係唔知基奧有咁風趣幽默嘅一面

嘩 好有見地

因為蒙古>>>>>>>>>>>>>>垃圾支那廣東隊

最簡單直接咪增加比賽

好似凱景呢d
一季得18場聯賽 菁英杯4場 銀牌足總各1場
加埋全季先踢得24場
比你強如傑志打埋亞洲賽
都係得 18+7+4+3+1 =32
都唔夠人地正常聯賽比賽咁多
比賽少自然少輪換
聯賽比賽少 每一場就更緊湊 更無失分空間
場場出死正選11個梗係無機會出年輕球員

你一季踢到英超咁多場
就算玩到註11出7，本地年輕球員都會有機會有得踢

有好多入籍球員拎到護照已經3字頭，好少可以踢到一段長時間，只可以幫到香港隊踢三年，但係足總就照徵佢哋入去，根本無做過長遠規劃，香港足球又點可以進步呢？

屌你由墓臭把口講出黎真係特別有喜感

件件呢舖居然衰係董之英身上

仁濟醫院董之英紀念中學多名前任和現任老師向《毒果》投訴，指校長彭綺蓮在2017年1月20日的校務會議上，公開批評投訴她的老師。列席會議的傑志主席伍健更在會上指摘，有老師犯錯後聲稱患抑鬱症或情緒病告假，質疑老師利用制度漏洞逃避責任。伍健昨日受訪時稱事隔兩年，「我無印象我講過啲咁嘅嘢」，惟《毒果》取得該會議紀錄，證實伍健曾在會上發表有關言論。

根據該份會議紀錄，當時並非校董的伍健在會議尾聲「就學校近況分享」，先比較傑志員工和董之英中學員工的考勤數據，直言對老師缺席率感「震驚及不能接受」，又指得悉部份資歷較深的老師「一旦犯錯，便會告假，甚至以抑鬱症及情緒病等原因告長假」。

伍健在會議上續稱，外面世界的工作壓力很大，但教育界員工要犯同樣的錯三次才有機會被解僱，質疑「制度是否被濫用以逃避責任」，又指教師利用制度漏洞取得假期和賠償，「被同事及學生看在眼中，心中自有評價。」據悉，當時會上至少有3名老師正接受精神科治療，有老師稱會後情緒崩潰，「唔知點面對同事」。

伍健昨向傳媒表示，印象中當時是舉商界缺席率與學校比較，「任何一個老細如果對住10%缺席率都會有微言」，擔心該校缺席率達10%，要不停請代課老師會影響教學質素，難以教好學生。他強調這並非批評而是客觀事實，他亦無權不讓老師請假，只是「叫佢哋諗一諗學生情況，盡量返多啲嚟」。

該次會議上校長彭綺蓮亦公開批評投訴她的老師，指這些老師「誣告校長迫害與針對自己」，這些老師尋求外界調查校長，浪費校長時間和影響學校運作，會將事件交校董會處理，更斥「有一小撮老師不斷製造破壞」令士氣低落。

另外，該校一名已退休的輔導主任向《毒果》表示，前年她退休前因輔導組活動問題，被彭綺蓮要求寫報告，又遭彭多次修改直至她承認責任，前後曾寫十多個版本，「要寫自己咩錯咩錯，講自己處理不當，全單嘢一個人負責」。事後她不斷被要求在活動前提交報告，文件太多令她「頂唔順」，終於患上抑鬱症要接受精神科治療。

多名老師向《毒果》控訴投訴無門，曾向校董會投訴卻被裁定不成立，向教育局投訴亦無用。他們引述局方稱，得悉學校按照校本指引從速處理投訴，如有不滿可向學校反映。
記者 鄧力行
【教師爆煲系列之二】

講真教呢間閪校緊係會教到有精神問題啦，你估個個龍仔咩

點解龍仔可以喺果道生存到

踢傑志波真心咁攪佢咩

似校長最大問題 件x5 只係睇到個缺席率先講嗰番話 除非件x5知道內情

如果咁都唔完，正義就完

d老師都話件件同個女校長關係非比尋常

實有班傻仔仲死撐佢

上至校董校長 下至學生都係咁撚垃圾

三年後有另一批入藉兵
永續入藉兵

咁上到中甲又入到波，好難笑佢廢

呢單野感覺上有d詭
老師 校長 兩邊都信唔過
我唯一信就係d學生真係好西

現代荒唐鏡

Kidchild

康文署體制唔改根本唔會打到一季30幾場
啲阿姐就淨係想收工 見你班友踢波就閪口閪面 是為香港足球長年頹勢其中一大主因

三循環，另外精液盃再收緊出場條件(例如部份球員要聯賽出場數少於某個數字)
精液盃場地可以再wfc D (我谷)
有無得諗？

睇下佢踢港隊，好難唔笑佢廢

你嗰個條件咪搞到有更多精液盃專員齋踢幾場精液盃冇得踢聯賽

你要班新人係聯賽出多幾場，基本上無可能，唔使爭冠咩
一來精液盃專員會多幾個，多左人有機會出
二來球會邊度有咁多水養多幾個
最後應該會有班成日做後備但又無得換入既人打多幾場精液盃

唔夠？銀牌都可以咁做

乜你唔係講過寧願全本地陣咁輸好過用假鬼指洋為港地贏波咩?
屌真係笑死我

佢應該對被徵召都感到莫名其妙

保贊上水時間:
返工前
Lunch time
放工/OT後
傑志半場休息時

為了反傑
每次傑志比賽都入場找錯處

啱呀正常人都睇得明咩事
你又出黎老屈我撐伍爺爺嘛
成句野根本完全無提到佢

本報接獲多名仁濟醫院董之英紀念中學前老師投訴，校長彭綺蓮涉嫌高壓治校，其中王老師（化名）報稱因「收生事件」被人針對，其間校長更引述「伍生話要炒你」；王一度欲在學校輕生，及後證實患抑鬱症。該校合作夥伴的傑志基金主席伍健聯絡多間傳媒解釋，強調不存在校長高壓治校情況；又反駁涉事老師是因「收生事件」犯下嚴重過失。

曾任教仁濟醫院董之英紀念中學的王老師（化名）向本報投訴，在2016年7月被校方指為學生選錯科後曾獲校長彭綺蓮召見，要求王就「收生事件」撰寫報告，其間校長說：「伍生要炒你。」王即聯想起學校合作夥伴、傑志基金主席伍健，令他一直倍感壓力。

王指在2017年7月19日、即「收生事件」發生後一年，被校方要求簽署收妥口頭警告及法團校董會發出「不獲續約」相關文件。

「不獲續約」 情緒爆煲

王老師指該事件直接令其情緒「爆煲」及在校內教員室整包精神科藥物意圖輕生，後獲送院治理。此後，王獲醫生發出證明，因工作壓力而患上情緒病。

伍健昨邀請多間傳媒到賽馬會傑志中心接受查詢；身兼董之英中學校董的他說，是以個人及傑志身份接受訪問，不代表校方管理層及法團校董會的意見。

伍健：涉事者犯嚴重過失

對於「伍生要炒你」的說法，伍健承認當時只是提醒校長，按照《資助則例》和《學校行政手冊》內容，若有人發生嚴重錯失，可考慮即時解僱，但強調自己沒權力、亦從沒點名要求校長「炒人」，「我要炒任何人，都唔會愚蠢到咁。」不過，他又承認，曾向校長表達個人看法，「咁情況係炒得」。

贊清日常:
屌Kitchild
屈人係Kitchild
屌球隊指洋為港，但只屌Kitchild, 其餘九隊唔屌
洗板9up常秘笈

gg

董之英呢啲垃圾學執撚左佢啦

明明係件件撐住個校長

今次老鑑應該借呢件事大數特數，5pics

伍爺爺夠膽高調回應傳媒
應該大把係手

好睇嗰個係咩過失
而家真係各有各吹

+一班癲佬陪佢癲

是其是，非其非，做人最緊要唔好雙重標準，你係屌鳩假鬼同入藉兵令到本地球員無得上位，就唔該隊隊都屌齊
基奧講呢番說話係好諷刺但有佢道理，咁有咩解決方法？有巴打正常討論應該增加比賽，你無厘頭就spin落梁天琦同港獨度，咁叫拯救港足

屌鳩伍健/傑志同屌鳩你，根本就無衝突咁辛苦營造個二元對立出嚟影響正常討論，成撚日妄想症發作自己以一敵百，講到尾都係為咗上網拎道德高地滿足自己虛榮心

最好開個記者會雙方當面對質

個老師想利用毒果搞伍爺爺
但伍爺爺有豐富應對傳媒經驗
一次過揾多間傳媒回應
首先無俾毒果壟斷話語權
亦化被動為主動

其實點解仲要理佢
block左佢咪得
花咁多心神係佢身上簡直係浪費自己時間

A隊基奧=U23陳晉一
俾人擺上枱

伍確認有教師曾在校內企圖自殺，但反指該教師因擔心任教科目停辦，故在收生過程中游說學生修讀不適合的科目而被其他教師投訴。校方曾要求該教師交「工作報告」和「事件報告」，法團校董會專責小組最後裁定教師「罔顧學生前途和利益」和「缺乏誠信」，認為錯失嚴重，建議書面警告和不續約，後來在校長求情下才改為口頭警告和不續約。

如果屬實的話
個老師真係好扑街
為保自己飯碗
揾學生前途較飛

話加就加？
場地一定有？草地質素又唔理？
d場咁差，又易傷仲有隨時好似乙丙組咁，為遷就場地而改變踢法，咁對年輕人有益？
仲有錢呢？愈多比賽，成本又大咗，你比？

所以先應該從現有制度下搵比較可行既方法去做
同埋傑志堆假鬼呢！keep住搵/用d代表唔到香港既年輕人啊

若有人發生嚴重錯失，可考慮即時解僱，但強調自己沒權力、亦從沒點名要求校長「炒人」，「我要炒任何人，都唔會愚蠢到咁。」不過，他又承認，曾向校長表達個人看法，「咁情況係炒得」。

咁同羅神講自己只係建議教練換人而唔係要求教練換人有咩分別

應該係近年最廢入藉兵

佢同災狗一撚樣，明明係反鬼佬但就永遠係雙重標準，特別係災狗愛隊理文用假鬼馬交恆但佢又唔出聲，俾人踢爆MMA埔用假鬼又入籍，就spin 去用幾個鬼好合理，拒絕被召嗰個叫高梵踢緊畜力又唔講。

新會然或想入嚟睇本地波嘅人就會俾佢迷惑，所以得閒就要回應下

有passport就會有得撈
畢竟呢度係香港

伍爺爺只係其中一個校董，你估真係可以係董之英隻手遮天咩
羅神就係南華出錢搞波的老細，真係有生殺之權㗎

被問到為何可列席校務會議和發言，伍健表示傑志與董之英中學由2010年合作至今，一直都有密切和正式的合約關係。根據合約，傑志可派人參與法團校董會，另可派出一名顧問列席，發生自殺事件時他正擔任顧問，現時是該校獨立校董。伍續稱根據合約，與教學有關的事宜由仁濟醫院和校方主導，與足球有關的則由傑志主導；惟雙方都有不受牽制的權利，檢視對方的工作以確保學生的紀律和學習質素，雙方會經常交換資料和意見。

艾馬好似都入左藉？

其實有冇D係入完籍但港超都踢唔到?

艾馬

安達去咗邊？

大埔跟操
等護照中

Ching慳番啖氣啦 同個傻撚迷伍討論

學生講波

會唔會等到下季都未有

Fifa更新加左alex有成72

Kidchild肯定要盲撐la
今日五份報紙都報左依單野，係假嘅件件仲唔出律師信告誹謗

駛唔駛咁高

都算高

咁告左CEO 未

可以踢英超下遊

好多隊少比賽到掟左半隊落預備隊狀態
仲要踢膠粒場
學你話齋同踢甲乙組無分別
咁點解唔加多輪聯賽比佢地踢真草又比賽性質強d嘅賽事

同埋而家好多主場成個月得一場波
比埋杯賽你
加埋頂盡得3場有幾傷草
養草亦唔係問題
你運動場側邊大埋地你種草換
只係康文班友肯唔肯做 呢樣我控制唔到
旺角場你更加唔駛擔心
有成個園圃喺隔離 有曬專家睇實

錢？足總叫東網直播曝光率咁低梗係無乜人肯落廣告架少人贊助架
係唔知點解有電視台投標下死都要比東網播

至於傑志嗰堆假鬼
我真係睇唔出有邊個有實力上一隊
如果咁都影響到本地年輕人
咁只能說而家堆本地真係太廢

電視台播好貴架

如果只係加到三循環，理論上每個場地 (旺角場除外) 只係需要多 4-5 場

喺現有經常出現極大空檔嘅情況下，草地情況唔係冇辦法處理嘅

問題反而係康文署有冇能力放到到呢幾場出嚟，而家嘅模式似乎係每個公眾運動場都每年有一段時間係唔放出嚟踢職業波 (for good or bad reasons)

錢嘅問題就係諗都諗到真嘅；我唔知一場主場洗幾多錢，但有得計嘅支出都起碼有場租，燈光，警察，足總物流 (收唔收錢？)，部份球隊自己嘅物流 (如果冇自己車做)，球員合約出場費；講到尾，呢個問題係在於有幾多個老細肯當隊波係投資咁做，而家嚟講可能得一隊或者一隊都冇

撇除呢啲因素，我自己就覺得 u23 位就唔係最理想嘅；一嚟喺一隊比賽已經不足嘅情況下，犧牲一個當打年齡球員嘅上陣機會同狀態有啲本末倒置；二嚟呢個方法可能會出現嘅困局就係，某啲球員過咗 23 歲，突然又要退居返落去後備

但的而且確，相比加隊，加場，整隊 u23 等等其他做法，u 23 位嘅務實之處在於，佢係最唔 resource demanding 嘅做法；某程度上，佢係完全唔需要任何額外資源已經做到

至於假鬼問題，我就覺得既然已經 for once and for all 有個做法，再改就未必合適；事實上，而家已經冇可能註冊新假鬼；而係咪要臣服於中國國籍法嘅問題，之前都討論過，而亦都講過足總而家嘅答案係一個經妥協嘅 yes

一定 所有野都係錢先 球員出場費，獎金都要加倍上

政府 funding 完全唔理基層位係幾好笑

一來啦
二來個個老細搞波都係想拎盃
cut個盃賽加到三循環完全違背

所以將第三循環變做一個盃呢個諗法當年擺明係一個妥協

可惜最後走晒樣

聯賽盃變雞肋
仲要變埋 富力地產/ 恆基兆業 菁英盃

唔cut盃加一輪都仲有空間啦
加一輪先九場
之前先有個月有啲隊係得一場踢

To handle and divert incoming correspondence, emails and faxes received from the HKFA account
and e-fax.
 To provide secretarial and translation support to the General Secretary and the Secretariat.
 To support the Board and Committees’ work for the Secretariat.
 To assist as the backup in handling incoming telephone calls from the general hotlines of the
Secretariat.
 To support and assist the General Secretary and the Secretariat in liaison with the Association’s
members, the members and advisors of the Association’s Board, and other government or sports’
bodies.
 To support and assist the General Secretary and the Secretariat in the organization and co-ordination
of various projects, functions and activities in relation to the Association’s present and future needs
and to the Association’s overall objectives.
 To assist on yearly budget and expenses control for the General Secretary Office.
 To keep an effective & efficient filing system.
 Other duties as directed by the General Secretary or management.

呢啲 duties 根本係一般 admin ，其實同要求嘅 BBA 或物流管理有乜關係

成日懶傑志用假鬼，到今日邊個年青球員比假鬼搞到無得出都未有人講到
反而樂仔細佬去左畜力就真係退哂步

睇完都唔想申請啦

你識正常對答就得 又唔駛八大

係唔知做乜咁 同埋依啲位唔是通常女人做咩
Btw依啲位係咪開12-13k

如果真係跟佢個 min requirements 開 12-13k 撚有人做

再加多一個盃賽有無得諗

所以最大問題咪係錢

ut仲未有得用

咁既jd我覺得值20添 冇錢呀嘛

問足總

踢夜波俾開燈費都咁多意見，仲話踢多個循環

日頭班客又話未收工/ 熱
夜波又話撞歐洲波
最後都係冇客

加多一個盃賽係季後舉行
聯賽/足總盃/菁英盃/銀牌 冠軍 不得參加

應該好受小球會歡迎

大哥小球會最冇多餘錢使喎

細會 包容下

有盃拎有得威呀
有得威就會繼續搞波

南華

顔卓彬轉校去 Remi 之前嗰間 NCAA D1

仲有楊弌容做同學，間學校就變港青基地

只踢省港盃同澳門飛機杯

足總盃八強係咪無直播？

笨飢民慘被剔出朱基保護名單

朱基保護名單目前唯一成員：🇧🇷艾里奧

係 其實曾錦濤 同 李康廉既所謂勁 咪又係笨土層次
你要要求佢地國際賽或亞冠一樣根本係拿依褲
naive!!
所以 都好難搵人頂到艾里奧個位

災狗愛隊係東方

新加坡足總同 J League 高層開會

@哈哈哈士奇
有幾條友得閒狙擊下佢好重要
唔係個個newcomer都知香港足球嘅內幕/歷史
見佢日講夜講無人駁就會當真
我就係見過有人俾佢似是而非嘅邏輯呃左所以得閒會狙擊佢

有d人好有趣
保贊出來發癲就當佢假膠由佢講
有人反駁佢就覺得一定係認真一定係阻住睇post
唔諗下無人理佢遺害會更大

放fake news講廢話post歌詞放kannas相就無人屌
我狙擊個叫人支持畜力嘅仆街就屌
唔緊要
反正你地都block撚左保贊
歡迎block埋我

真心想呢幅圖多啲人知

我相信下屆u22亞洲盃同亞運就係由佢兩個擔大旗

裴贊洙ig，應該返咗祖家了

要番老家啦

羅素呢？

Tai Po's Sandro excited for opener against ex-club Kitchee

Afc訪問辛祖

告左無結果

搵元朗律師幫手告
6C表示：4萬加萬二

67

[流言板]吳偉超：不贊成申花給三將發獎金，別把足球榮譽庸俗化

虎撲3月29日訊

在中國國奧隊晉級U23亞洲杯正賽之後，上海綠地申花俱樂部第一時間通過官方微博宣布，分別獎勵三名國奧小將朱辰傑、蔣聖龍30萬元人民幣，獎勵受傷離隊的劉若釩15萬元人民幣。此舉引發了一定的爭議。在接受《上觀新聞》採訪時，曾效力於申花的港腳吳偉超表示，他並不贊成老東家的這一舉動。

關於申花向國奧球員發獎金的事情，你怎麼看？
吳偉超：要問我的態度？很簡單啦。又不是拿到亞洲冠軍，發什麼錢。球員在俱樂部本來就有工資和獎金，在國家隊也有訓練津貼，球員為國家和地區征戰是球員的使命和榮耀。如果申花要獎勵隊員，可以更多是榮譽，就算發錢也不要大張旗鼓，把足球榮譽貨幣化、庸俗化。

2006-2008賽季效力上海申花時，你也是香港隊隊員。你返回香港隊踢球，申花給過你獎勵沒？國腳杜威、李瑋鋒、孫祥去中國國家隊踢球，他們當時拿到過獎勵沒？

吳偉超：我在香港隊踢了10多年，俱樂部從來沒有給我發放過獎金。香港足總會給球隊發一些象徵性的出場費，一般就是1000港元，最多一次是10000港元。我自己認為，能夠代表國家和地區比賽，是球員個人無上的榮耀，也是我小時候一直追逐的夢想。雖然踢球就是我們職業球員的工作，但這只是在俱樂部層面，在代表國家和地區比賽，就不是個人的一份工作，不只代表個人和俱樂部，而是代表自己所在的地區和國家，這是最重要的比賽。

無相 game入面仲要係黃種人

顏樂楓 / 林柱機 算唔算

理文証明左俾顏樂楓機會根本唔work

乜撚野好多香港人
你呢d大陸人就大陸人

依張真係見一次笑一次

但係佢講得啱喎

Um 唔好理bojan依個傻佬la
樂仔肯定係退步
今季眀顯sean高佢幾班，sean仲可以爭防中同中堅位，港隊急需人選，打弱隊淨係單防中可能都踢到
我直頭覺得樂仔再唔進步港隊無錠企

今季既Sean入到港隊可以補到黃洋大哥個位

傑志消息：徐相民拜拜，簽咗新鬼靴南迪斯，(source:足總)

保贊：指洋為港，不了

仲有兩個月就完季都要換人？

有無巴打天日入場睇傑對hiumingball

新援咩cv?

上海棄卒變曼徹斯特棄卒 不了

Hernandez Silva, Jonathan

港澳台足球新聞
據HKFA，@傑志足球隊 壓哨（失業球員窗口今天關閉）簽下了21歲的美國後衛Jonathan Hernandez，出自洛杉磯銀河青訓，他將頂替徐相民的外援位置。
（ps，他比我小十幾天，看起來像比我老十歲的樣子...）

google完全搵唔到呢條友

right back

21歲，儲七年都係28歲

失左業好耐

唐文 羅梓 賓紀文都踢到....

想推羅梓踢左？

佢踢過港隊近廿場，但都為錢退出港隊la
當然猶戴仲衰好多，完全無為香港出過力

2017年加盟洛杉磯銀河二軍，當時話佢係踢中場

咁仿真草真係傷腳
人地對自己足球生涯有要求，香港

對上一次上陣係2018年9月13號，仲要淨係踢過1分鐘

係咪真係咁頂唔順徐相民呀

咁徐相民係咪返凱景
反而唔明安基斯表現咁好點解唔收返黎用 至少亞冠出得 反而收返tiger

精盃唔夠人

之前唔係話徐相民其實係傑志簽再借過去架咩

收番安基斯咪即係判凱景死刑

9 up 認為唔只係表現
搵依條友係因為件件最大目標搵新鬼養七年
本身季初可能考慮羅拔，但佢表現唔乎預期可能放棄

又係洛杉磯銀河二軍,又係中場
初頭未睇名同相個陣,差d以為係Ryo Fuiji

條友有wiki

宜家仲未死咩

無聽過喎

曉明sir最後救贖

係咪港超第一個美藉外援？

（唔計史必有美藉的話）

為丹尼退役作準備？

養7年入籍做香港人
For the good of hk

尊重下啦

賽馬會香港足球總會足球訓練中心仿真草足球場，現已正式開放特定時段予公眾人士申請租用。早前，有公眾人士成功租用場地，聯同一眾隊友及相約之對手，成為首次租用之市民。

香港唔需要有青訓，搞好入籍就得

雙軌並行無壞

咁最好18歲就開始養，同埋唔好揀巴西，巴西轉籍太麻煩。你咁講陣間贊狗又洗版式清算

玩FM港足壯大大法

玩fm養鬼要用修改器
唔係留唔到咁耐

亞協盃分組賽幾時註冊？

3:費蘭度、盧卡斯、華度斯
點輪到佢

康 樂 及 文 化 事務 署轄 下 草 地 球 場一 覽表

前幾版見巴打提到三循環、場地問題
其實前兩日陳沛然議員問垃圾桶啲資訊都幾有用的
雖然呢啲內部人士一定知
不過我地啲街外人真係問足總咩

%=在 2018 年的使用率
(2) 草地球場的使用率是按租用時數計算，如同一場地內設有多個球場，則有關時數會合併計算。
(3) 由於香港大球場及旺角大球場並不開放予市民租用，故沒有計算使用率。
*同一場地內設有多個球場，時數合併計算

香港大球場 105 x 68
將軍澳運動場 105 x 68 100%*
旺角大球場 105 x 65
元朗大球場 100 x 64 100%
青衣運動場 100 x 64 100%
深水埗運動場 100 x 64 100%
香港仔運動場 100 x 64 72%*
大埔運動場 100 x 63 100%

燕子崗的大小係個好問題
用百度地圖測有102x65
不過由於嗰衞星圖曚到仆街 都係信唔過

港超其他場地
斧山道運動場 96 x 63 86%
小西灣運動場 105 x 67 100%

其他場地（100x64 以上）
九龍灣公園 100 x 69 69%* (人造草)
沙田運動場 100 x 65 95%
天水圍運動場 100 x 64 100%
葵涌運動場 100 x 64 97%
城門谷運動場 100 x 64 93%
九龍仔運動場 100 x 64 93%
馬鞍山運動場 100 x 64 92%
屯門鄧肇堅運動場 100 x 64 90%
西貢鄧肇堅運動場 100 x 64 57%

好多使用率都爆九成了
請善用西貢

不過呢啲場有幾多條件符合能否踢實在太大疑問
一來草⋯⋯
二來設備多數fail
例如屯門係唔得嘅，唔係夢想駛乜轉進青衣

凱景名宿 陳沛然議員(43歲)(右閘)

如果北區衝超會用改建粉嶺遊樂場就正

大到仆街

Dr. Chan

加埋lucas 就係盧卡斯靴南迪斯！！！ 8000萬

講得好！

凱景個龍仲衰過街場

Respect la diu

香港預備組真係畸形到，淪為球會高層遊樂場
正常係比年青球員落場+一隊保持狀態

有冇人喺浦肛睇波？香港隊領先緊一粒。

我在看台上

怪異集：足總網關於傑志球員名單中的靴南迪斯唔見咗，而徐相民繼續失蹤。

香港U17失守，比老撾追返。

足總又爆料

上一個有人咁FF嘅咪戴倫度

CA: 86
PA: 110

睇到呢句就知道一定係白巴打講

香港U17 1比1 老撾U17

雖然今次香港做東，但關注度方面香港不及關島及老撾，好多流傳嘅相同片都係老撾同關島嗰面出，關島搞埋直播添。

Ok 我認輸

突發
足總網
傑志球員名單中的靴南迪斯依家唔見咗

好業餘feel

揾何君堯出律師信

何君堯：立亂自殺會累死別人

當年港會全隊假鬼一樣要降班
講到假鬼大曬一定勁

香港四大假鬼，一個踢過德甲，一個阿積士青訓踢過日職 j1/j2，一個澳洲青年軍，一個曼城青訓。邊個土炮夠膽話自己勁過佢地

曾至孝

傑志對大埔收180

事實證明，東方都唔出

咁我買大埔作客飛得唔得

無關係，都係傑志定價

仲有聲稱打殘班鬼佬嘅羅港威

大埔咩價？

【傑志簽新援兼公佈亞協門票安排】

傑志今日宣佈簽入21歲美國籍中場靴南迪斯，他能出任右翼及中場，將穿上4號球衣。而因外援名額關係，傑志已取消徐相民的註冊。

另外傑志同時公佈亞協盃主場門票安排，4月3日第一場分組賽主場對和富大埔，門票售價為$180(成人)及$60(特惠)。另外兩場主場賽事，對航源的價錢為$120(成人)及$40(特惠)，而對4.25 SC的價錢為$180(成人)及$60(特惠)。「藍浪一家」會員將可以優惠價訂購三場主場套票 $360(成人)及 $120 (特惠)。

#亞協 #傑志 #靴南迪斯
=======================================
《足球周刊》香港版4月號：

傑志加價仲惡過港鐵加

痴撚線
打番港超收180

發覺保贊痴線佬愈屌愈啱

小傑仔又殺雞取卵

亞協盃分組賽主場套票:
本年度大埔球迷會會員除咗可以會員價（$180/$90)優先預訂，同時亦可以非會員價（$220/$110)透過我哋球迷會預訂多一套主隊打氣區門票。至於VIP會員已包3場主場門票（作客除外），同時亦可以會員價（$180/$90)預訂多一套門票。

平好多

打大埔同425 ＄180
打孫悟空 ＄120

180 3場 vs 180 1場。。。

作客收幾多？

屌你老母5件係咪傻撚咗，之前有科爛就話要收貴啲幫補波糧，而家港超戲碼都收咁貴，仲要係次一級嘅亞協，屌你老母星又冇，成績又冇，咁嘅價位真係純粹想榨乾榨淨啲傑迷，完全冇諗過吸生客

傑志今日宣佈簽入21歲美國籍中場靴南迪斯，他能出任右翼及中場，將穿上4號球衣。而因外援名額關係，傑志已取消徐相民的註冊。

其實靴南迪斯係咪咁勁
為咗佢可以即時取消徐相民註冊

Kidchild 九件正仆街

有冇諗過唔係佢勁，係徐相民太廢

傑志今屆簽人都幾痴線
個個都唔岩用 取消註冊簽新人無限loop

利申特惠飛 但我真係睇唔撚明傑志收呢個價位係咪傻撚咗唔好話咩佢收呢個價都可能多人睇過大埔，但大埔個4千人真係可能有睇波但少睇香港足球嘅人嚟，你傑志依家其實想點撚樣

三場入面我對孫悟空興趣最大喎

不要怪件件

正面睇咪叫止蝕，難聽講咪班scout食咗屎

徐相民幫傑志踢得兩三場
正路唔會咁快判佢死刑
會唔會有傷，又或者其他問題(操練態度，同隊友唔夾，有離心.....等等）

me too

搶咗陳晉一球波嚟射

美國廿一歲黎香港,係咪ABC

反正都要等七年

咁你會唔會幫大埔打氣？

80 / 30

緬甸女足都亞洲第10
香港就亞洲15，世界76
仲有關島喺香港之後

師兄等被狗圍

明天要上班，不了

大埔要坐大鐘底

咩啊 之前呢度明明仲屌7個班話傑志波飛貴既人架
又話咩今場人數不跌反升啊嘛

傑迷表示繼續比，唔會反抗

有冇人告九件不實描述
前國腳就寫國腳

咁佢對上一次入選都係季初既事，是但啦

正啊！繼續屌伍健

收你180 都是但照比啦

傑狗主場？不了

咁作客區喺邊

勁憎鬼佬，但加盟一隊都係多鬼嘅畜力

會員360三場我又唔覺有幾貴

素來讚成香港波要收返貴啲

而家收180就勉勉強強啦

長遠計
亞洲賽應該就收250左右
本地賽就200左右

伍伍應該冇諗住吸其他客，不過佢已經好良心，北韓425如此神秘，神秘感已值500蚊，我諗住呢場冇900都800，到最後只收180，已感動到在街角哭了。

byebye傑志 等睇大埔入場人數多過傑志
差足一舊水

D Kidchild好撚慘
打劫紅毛鬼 進貢法蘭西

仲要死雞撐飯蓋好慘

大埔入場人數多過傑就梗ga la
差在多幾多

要睇埋總收入

依家大埔玩益街坊
實多人過傑架喎

收皮啦你班反傑，5件搞波唔駛你教！

收貴嘅前設係你有相應配套吸引更加多人去睇，我都認同整體可以收貴，但當呢刻個位都叫平而人數都唔多嘅時候，勉強加價咪繼續exploit緊現有球迷。

靠平吸人素來唔持久

如果買埋條女張飛 計埋手續費要4舊水

其實呢個最柒嘅位係，有大埔去比較

良心埔

CA PA
72 72 Alex Tayo Akande
67 67 Andrew Russell
61 61 Festus Baise
59 71 Dai Wai-Tsun

好似唔係shittyline

Dai, who

慘得過成班鍾意俾伍健撳著屌仲要道德勒索其他球迷，屌返人唔撐香港波

丁咧價錢 港甲質素

班kidchild唔會承認

巴打走先，怕你有生命危險

其實150左右應該係亞洲賽合理價位
而家一面相隔10年再戰亞洲賽想益街坊
一面就一向做法有賺唔賺罪大惡極

班child仲未入黎

其實如果同組有東南亞對手我諗會值得畀 但有隊係仲要今季對咗n次你都敢收180／60

北韓台灣香港

咁嘅戲碼180
屌你老母咩傑志

On9
我睇場西布朗先15鎊
你傑志做到平均3000人入場先好加到咁貴啦

亞冠隊都算鳩數
亞協180

嗱大埔，咪話我今次唔幫你喇，記得主場嗰場搵人喺界限街霸位睇檔啊，唔信啲Kidchild會安份咁淨係喺作客區

其實都係貴平時三十蚊，入場支持大埔

咁得大埔主場先入

留意到各大港超聯合軍到左傑仔fb 到踏場

其實
鏝城歐聯都只係廿鎊

希望大家杯葛睇傑志

光復港足，時代革命

大埔加油頂埋下半季拎聯賽冠軍呀
Kidchild 真係食撚屎

睇傑志

傑志自己印飛分區賣
唔用shittyline

署任CEO: 9號公佈教練

笑死，平時都唔撚入場個啲而家學人講杯葛

笑死

非會員
傑: 單場$180 or $120
埔: unknown

會員套票
傑: 三場$360
埔: 三場$220 or $180

咁比較先有意思
拎 "埔三場$180" 同 "傑單場$180" 黎比根本就係錯

由開季已經做緊禾埔會員
想唔想像到睇咁多場主場加亞協係有幾爽

車仔歐霸20鎊

其實我認同 但3場比3場冇意思，街外人根本好少睇晒3場

屌你 你撐得好核突

屌，冇人理港隊新教練，5件又贏

都唔知邊個 點理

靠平吸人係持久既話，而家蒲超場場爆啦

所以我等緊大埔單場個價
我估$80-100

其實係
而家根本得425果場有啲睇頭

support 趕9班child同條垃圾荷蘭佬去大鐘底

冇錯 伍件叫你幫佢含撚你都照含架啦

唔講咁多喇，到時入場人數/收入見真章

其實最好就係3場唔同價，425收180，大埔收150港超價，航源收120海景價

yes 支持下季加到200

【體路專訊】港足主帥再有新眉目！香港足總署理行政總裁溫達倫（Paul Woodland）今日出席足總週年大會後透露，將會在下月9日召開記者會宣布新教練人選。

繼足總主席梁孔德星期一向傳媒透露招聘新教練的工作已經進入尾聲後，署理CEO溫達倫今日再有確實消息公布：「我們會在4月9日早上召開記者會宣布新教練人選，他仍未上任但已經簽署合約。我們都很期待他能盡快上任。」但他未有透露任何關於新教練的資料及詳情。

至於富力R&F則或會在5月底友賽荷甲球會阿積士，不過總經理郭能培透露一切仍待對方在歐洲賽的成績：「如果阿積士在歐聯八強擊敗祖雲達斯晉級的話，則不會來港。但如果他們能來港的話，法蘭克迪莊及迪列特等主力均會隨隊。」他又指原打算在香港大球場舉行友賽，不過因檔期問題只能移師旺角場上演，並會沿用富力R&F的班底迎戰，「因為我們都想為香港足球做些事。」郭能培亦透露，即使富力R&F今屆贏得聯賽或足總盃冠軍，仍因會籍問題未能參加2020年的亞洲賽，惟希望在往後球季繼續爭取。

富力R&F會方今日亦證實，有意邀請荷甲阿積士來港，在5月底到旺角大球場友賽，會方透露一切仍要視乎阿積士會否晉身歐聯決賽，如成事對方幾乎「夫添」到港，包括隊長馬菲斯迪歷特，以及來季轉投巴塞隆拿的中場法蘭基迪莊等，跟以香港球員為班底的富力R&F對賽，並會安排阿積士在港出席校訪等社區活動，而票價將會「親民」。

未上任已經辭職

唔加正契弟

【港足】新主帥下月9日揭曉 足總署理CEO未透露人選詳情

【體路專訊】港足主帥再有新眉目！香港足總署理行政總裁溫達倫（Paul Woodland）今日出席足總週年大會後透露，將會在下月9日召開記者會宣布新教練人選。

繼足總主席梁孔德星期一向傳媒透露招聘新教練的工作已經進入尾聲後，署理CEO溫達倫今日再有確實消息公布：「我們會在4月9日早上召開記者會宣布新教練人選，他仍未上任但已經簽署合約。我們都很期待他能盡快上任。」但他未有透露任何關於新教練的資料及詳情。

另外，坊間傳出多支歐洲球會今夏將會訪港，當中利物浦及多蒙特的名宿隊將會在6月來港作賽，溫達倫透露主辦單位將在下月10日或11日公布更多詳情。

兩支港超聯球會亦分別會邀請外隊訪港，其中最受注目的英超冠軍曼城將會硬撼上屆港超聯冠軍傑志。傑志總經理吳凱威透露賽事將在7月24日上演：「但現在雙方仍未簽約，希望能在下星期初公布更多細節。暫時預計對方會派強陣來港，甚至若有新球員都應該會隨隊。」

至於富力R&F則或會在5月底友賽荷甲球會阿積士，不過總經理郭能培透露一切仍待對方在歐洲賽的成績：「如果阿積士在歐聯八強擊敗祖雲達斯晉級的話，則不會來港。但如果他們能來港的話，法蘭克迪莊及迪列特等主力均會隨隊。」他又指原打算在香港大球場舉行友賽，不過因檔期問題只能移師旺角場上演，並會沿用富力R&F的班底迎戰，「因為我們都想為香港足球做些事。」郭能培亦透露，即使富力R&F今屆贏得聯賽或足總盃冠軍，仍因會籍問題未能參加2020年的亞洲賽，惟希望在往後球季繼續爭取。

唔加到500仲點俾人工，點for the good of Hong Kong啊

係度爭拗平定價無意思
要睇返長遠 入場數字/球會收入，先知個方針有無錯

狗也不屌

想當年睇亞協係$80/$30
而家貴左唔只一倍
勁過通脹 件件啲勇氣

平當然唔持久（尖隊呢啲我都覺得唔健康）但貴直情唔會有新客俾你持久 你話有返亞冠收300/100都仲有計傾

亞協盃附加賽 $80, $40

我估$100, $50

尖其實都只係拉到啲邊緣球迷入場

單場見佢fb reply comment 話80/40

而家入場數字多幾多呀咁

Me

必到（元朗打銀牌除外）

同意 最好應該特惠都加到200

frenkie de jong咁搏

最難兩關係主場對南區同作客畜力

唔好好似上年咁n亞王啦好嘛

曄 好抵

學生睇三場＄120，應該淨學生都1800人up

素來都倡議取消老人優惠

Kidchild 問老母拎錢啦
重上黎講謬論

靠平吸人效用唔持久
重點係點增加球迷忠誠度
忠誠度高就唔會因為加嗰一百幾十而走咗

始終啲所謂有新意嘅marketing出唔到呢個圈子，咁平都做唔大個餅，只係令一啲可能一星期/一日只係想睇一場嘅人偏向想睇尖多啲，做到個入場人數偏高嘅假像，但個餅冇做大到

其實講你兩句傑狗收得貴就負皮係咩心態

以後鬧少啲賤種埔得唔得

唔加價點搞爛仔董g英中學

任賤埔迷打飛機算啦

加價趕走d邊緣客就持久啦
Kidchild 經濟學

你care 負皮又咩心態
洗理班弱智負皮咩
班人駁唔到咪做on9野lo

主場聯賽入場人數 / 門票收入

傑志
vs 東方 ($150): 3489 / $240220
vs 大埔 ($150): 2053 / $107650
vs 凱景 ($120): 1038 / $35456
vs 富力 ($150): 1557 / $69210
vs 飛馬 ($150): 1641 / $81605
vs 夢想 ($120): 1457 / $51118
vs 理文 ($120): 1591 / $51462
vs 元朗 ($120): 1155 / $41232

大埔 (all $60)
vs 飛馬: 1007 / $21580
vs 富力: 1105 / $22430
vs 理文: 653 / $11370
vs 凱景: 798 / $13780
vs 元朗: 910 / $20020
vs 傑志: 1753 / $44820
vs 東方: 1213 / $30070

其實已經趕走左唔少死忠

唔好咁啦 我關心吓班弱智人士都俾人話

5件又win?

係啊傑志依家一定係用加價換我呢個唔係球迷嘅忠誠度。今年聯賽，睇咗4場傑志主場，但唔係用特惠飛根本有幾場唔撚值睇，仲要成人飛個價咁，咁又點有忠誠啊，起碼我入大埔睇個啲主場我真係肯畀貴啲去睇。睇傑志輸畜力個場睇撚到我想嘔啊

其實係死忠既話真係唔介意果少少錢，今季最趕客傑志係d波唔好睇

大埔咁撚遠

傑志一場對東方
贏曬大埔所有主場加埋七萬幾

支持傑志繼續加價
特惠都加到200就perfect

仲要有上兩年做比較
收同一個價場波西左咁多

Aggar

海景終極一搏護級可以簽返徐相民？

想見證傑志如果下年無旺角會唔會收200

呢樣真 上季真係吸引到唔係傑迷都入場

呢幾年marketing嘅投入唔講，呢幾年打落嚟嘅知名度又唔講，連個數據顯示埋出嚟根本就趕走緊啲熟客吸唔返生客又唔講

唔計成隊波支出先 租旺角場同大埔個個應該差一截掛，雖然點計傑志都一定多過大埔（都唔計閪馬，有旺角場都用得咁柒唔該畀返東方算）但咁樣唔等於傑志依家做嘅嘢對球壇長遠好處

隊波而家踢到咁西真係唔值
我真係寧願同一筆錢睇多N場其他隊

大埔為求打個和

睇咁多年 又入場又買Product
一場加幾十 一年都係多幾百一千 真係唔係咩大數目
但下下老奉咁加 波又一年閪過一年
係死忠唔係愚忠呀

please check regulations first

支那人支那超 關香港鳩事

好似話港超租場有優惠價
旺角場我諗貴大填兩三萬??

亞冠之後走歪曬
太高估隊波吸引力

其實伍健只係想轉移董之英單嘢嘅視線啫

如果計計埋埋
傑志每場波只係蝕少少
佢自然覺得唔洗減價

九件食撚屎

件件就快逼死老師
公義呢

請董之英校董尊重教師謀生權利

我開post

5pcs又係到昆啲kidchild 零用錢